運動係唔係gg？

日程冇人推
十點冇人叫
國歌冇人唱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告